【1020 尖沙咀見】阿仙奴19-20球迷吹水區MMLXIII

1左

老婆狗張相

雲加

岩岩upload唔到

According to Greek website Sportime, #Arsenal are interested in signing Olympiacos' Portuguese winger Daniel Podence. He is valued at £21.5m.

想買件今季作客， 有無巴打知邊度買平d?

等聖誕啦唔爭在

老婆清相（高清）

負皮左

人呢？

吊牙-.-

旺一旺個群先

好耐無叫過

20左

已死

cccccccccc

我陪佢

呢個咩po嚟 攪到我個仔
三更半夜都唔訓教

影響晒佢d學習

呀呀呀呀呀

Lm

我係中國人呀Hi

撐g

😘

咪用emoji啦屌你

連仔尾到

好得意

我想問彥霖係confirm 左cctv 唔係同一個人？
太多post, 追唔到
就咁睇，我真係睇唔到分別

N ben專用

條眉唔同

小圈子圍爐post

老實講 個樣真係差好遠

有無人知而家NDS幾錢到

nds有成幾部

仲有人玩

Leah Williamson好臭串

你串d定佢

佢唔串人的

包皮

跟住你串我吖嘛

Leah好正

David Ornstein: “From what I gather, they [Arsenal hierarchy] are happy with Emery. Josh Kroenke expressed as much when I interviewed him in August. Whether he is their man for the long haul is impossible to say. Much will rest on the outcome of this season.”

愛狗同港共及其走狗幾時仆街死

老實,為岑子杰唔該星期日真係全和理非,裝都唔好帶,唔駛set rb唔駛哨兵,再來百萬人和平遊行

咁on9既post仲咁多正評

係咪要，唔好哂錢，攞左我個部走

ching想收古董？

Leicester and West Ham tried to sign Arsenal midfielder, claims agent

Leicester City tried to sign Arsenal midfielder Mohamed Elneny over the summer, the player's agent has claimed.

What a signing Aubameyang has been. Unreal stats.

呀！！！！！死愛狗！！！！！
唔識教波！！！又唔辭職！！！

Freddie Ljungberg is learning Spanish so he can better communicate with Emery and his staff. (Athletic)

Pierre-Emerick Aubameyang 🇬🇦
• 90 mins + 1 goal in friendly vs Burkina Faso
• 90 mins in friendly vs Morocco

Nicolas Pépé
• 90 mins + 1 goal in friendly vs DR Congo

Dani Ceballos 🇪🇸
• 64 mins in EURO Qualifier vs Norway
• 90 mins in EURO Qualifier vs Sweden

Lucas Torreira 🇺🇾
• 90 mins in friendly vs Peru
• unused substitute in second friendly vs Peru

Bernd Leno 🇩🇪
• unused substitute in friendly vs Argentina and EURO Qualifier vs Estona

Emi Martínez 🇦🇷
• unused substitute in friendlies vs Germany and Ecuador

係學都係個幾條柒頭西班牙佬學英文啦
有乜理由掉返轉

要上位就要咁

屌愛狗老母 唔識英文就躝啦

各位英超球迷,小弟有幾箱panini EPL prizm 白卡,每箱1000-3000張,因為懶得黎執去賣,唔想咁浪費送去堆田區,而家希望免費送出,只求有人接受,冇記錯應該每箱都齊晒一set 300白卡架喇,如有興趣請留tg,

張建宗在本台節目《千禧年代》回應事件，他表示，事後警務處處長盧偉聰曾聯同幾個警方協會與他見面和溝通，讓他明白大家要向前走，希望不要再糾纏在7.21事件，最重要是依法辦事，社會盡早回復平靜，強調維持香港要向前發展、要維穩、要優化和做好現存工作。

想買藍黃個件作客
印auba 定勁爆好呢
邊到印抵d

7仔果d game card好平架咋
因為我做開開卡,好多時唔想掉呢d白卡,所以會四圍問下有冇人要,冇人要都係搬去垃圾房,仲諗住英超卡會有人要添

細爆下年10號再印

細爆今年咁好j
等唔切啦

好大波

咪臭係
喺英國就講英文啦

老細要聽班細既指令

同支那人逼人講蝗語一樣

Arpo24

新icon幾好玩

阿狗，

係咪暴徒想堵路,田徑總會係咪甲由

其實因為11月會去London, 應該會去主場朝聖所以想買定過去。 定其實去到UK買會平d?

支持樓主開post

同戒嚴冇分別

差唔多，香港$599, 英國£60, 係d字同章睇下點計

奴隸淨係可以返工，唔俾做其他野

吊你老帽又係禮拜一晚先踢

🗣 Mesut Ozil when asked if he is heading for an Arsenal exit: “No. I have a contract until the summer of 2021 and I will be staying until then.

“You can go through difficult times, like this, but that is no reason to run away and I’m not going to. I’m here until at least 2021."

估唔到2019年仲有人睇阿狗

見到Adidas 依家做緊買3件正價就7折 ($599*0.7 = ~$420 each)
有冇人有興趣一齊夾

u

Cls

而家好少睇波

想要呀，搵我搵我

Tg: orangethe

Mesut Özil:
"I have a contract until the summer of 2021 and I will be staying until then. You can go through difficult times, like this, but that is no reason to run away and I’m not going to. I’m here until at least 2021."

"I said that Arsène Wenger was a big factor in me joining Arsenal, but ultimately I signed for the club. Even when Arsène announced he was leaving, I wanted to stay because I love playing for Arsenal and that’s why I’ve been here for six years."

快d死晒上去啦

點解中共咁想班狗上去住 係咪清算既陷阱黎

據意大利《慢鏡頭》報導，由於得不到足夠的出場時間，祖記中堅魯加尼（Daniele Rugani）可能尋求冬窗離隊。

報導稱，在祖記得不到足夠出場時間的魯加尼可能要在冬窗離隊。今季，魯加尼還沒有在沙利（Maurizio Sarri）入主後得到出場的機會，如果這種局面一直得不到改善，魯加尼就可能尋求在冬窗離開祖雲達斯。

今夏，羅馬就曾有意引進魯加尼，而目前羅馬可能依然對簽下魯加尼感興趣，報導表示，羅馬可能已經準備好在冬窗與魯加尼展開談判。

方便換血

應該係,任何可以溝淡香港人既手段都會做

Mesut Ozil: "I’ve worked under some of the biggest coaches in the world — Arsene, Mourinho, Joachim Low — and always I show respect. It’s the same for Unai. We might not see eye-to-eye on everything but that’s normal, it’s life and it’s the same with my family and friends."

Mesut Ozil adds that he doesn't care what people think about his salary. Says that he always worked at the same levels in training throughout his career. Adds that whenever Arsenal plays a big game, he's blamed by ex-players and others follow suit.

3ds

係，有3d個部，之前買黎打Mh,結果game time 唔夠1個鐘

唔差左順風櫃啦

散仔級條撚樣真係好煩

2020年「低」
字都唔識

咁柒嘅

去唔去

MESUT OZIL EXCLUSIVE - Arsenal star breaks his silence to @TheAthleticUK:

🚨Staying at #AFC until 2021
🚨Training hard to regain place
🚨Respects Emery, rejects critics
🚨Relives moped attack
🚨Talks Germany + Erdogan

Get 40% off

無所謂 食埋野行得

等我一陣
預我搭3出發

圖右最型

去到都完 應該

你老母閪懶到

去咩

海陸豐

自己黎攞，一係搵你條女黎攞

旁聽

咁不了

Maitland-Niles: "I only got two assists last season & I've got two already this season, which is a good start. Hopefully I continue with my assists & maybe create more opportunities to get my stats higher this season"

不了

回家了

未試過入波台第一版搵唔到個po
狗竇已死

唔lm就搵唔返

自由了

天氣終於轉涼了

爆閘

光復左阿po
得番高汁阿迷係到

唔知雲加係下面夠唔夠衫著

但你仲係到

英國與歐盟達成脫歐協議

#兩岸國際 英國首相約翰遜與歐盟委員會主席容克分別宣布，雙方就英國脫歐達成協議

證明我高汁

我會係狗竇陪住大家

美鎊升到
Fat fat

想同佢取暖

互含取暖

潘頓 莫雷拉 會唔會全身肌肉

投資組合全部歐美

Ar po管理員

就算得番我一個都會開po自推

Fat fat

我&你&雲加

Arsenal team news:

Alex Lacazette is back in full training. Decision on his participation for Sheffield Utd (a) will be made in the forthcoming days.

Emile Smith Rowe is available for selection.

Reiss Nelson (left knee ligament), aiming to return to full training in November.

《803基金》懸紅港幣30萬元（HK$300,000)緝拿襲擊民陣召集人岑子杰（Jimmy Sham of Civil Human Rights Front Convenor)的有關人士。

梁振英

Mesut Ozil has one Premier League assist away from home in the two years since October 2017.

What's your favourite Arsenal home kit of the Premier League era?
#afc

Hi

05/06冇得輸

[霸氣] 一齊睇下特朗普致土耳其總統嘅公函

奧燒伴郎

爺爺

“I said that Arsene Wenger was a big factor in me joining Arsenal — and he was — but ultimately I signed for the club,” Ozil continued. “Even when Arsene announced he was leaving, I wanted to stay because I love playing for Arsenal and that’s why I’ve been here for six years.

“When I moved from Real Madrid, it was a really tough time for Arsenal. But I always believed in what we could do and together we delivered. More recently things have been difficult and a lot has changed. But I’m proud to be an Arsenal player, a fan and I’m happy here. Whenever people see me in the street I always say, ‘This is my home’. I’m going nowhere.”

我屌你老母死愛狗

陳帆：政府正計劃研究成立新鐵路部門

Ozil真阿

我燒

愛狗想迫走晒所有真阿

茅人

同支那150個嚟換血一樣

仲有小妹

仲有爺爺

阿po安靜咗好多

大陸子
我係到等左你好耐

忙到一個點

你唔係到無人比我笑

我都係呢兩日先知你又改咗名

可摸耳叫下春 好懷念

改唔番Merci_Arsene
索性用真名算

不了 又jer9me

Now只jer9 777 習仔 建制狗 popo & 愛狗

珍惜大陸子😞

係 國難當前

改做 Merci😍Arsene 囉

字數限制

Sor...

醉曖雲加♥️

邊個仆街負皮

我

Unai Emery: ‘With Mesut, this year started difficultly for him. In the last two or three weeks his training has improved. If he gives us a good feeling in training, he can play. Before, there were other players ahead of him in training. Now, I feel really good about him’.

迷燒手足

話會用即係唔會用，愛狗dnlm

一收工就見到bj 同eu 傾得成deal但應該過唔到國會

愛狗又fake 屌愛狗老婆

奧燒：別人想改變我，一直都這樣

【Now Sports-體育】阿仙奴球星奧斯爾反擊批評他的聲音，指自己在場上追求完美，而他在場上的成功亦意味著自己正在幹正確的事。

31歲的奧斯爾（Mesut Ozil）表示，他無意改變自己的做事方式，因為他的做事方式使他在整個職業生涯中成功贏得多個獎盃，奧斯爾說，「這是我的個性。人們想改變我，但自從我踢足球的那一天起，我一直都是這樣。」

「如果比賽進展不佳，或者我踢得差，我當然會沮喪，因為我知道我可以更好，等如我出場時會感到生氣。我是一個完美主義者，有時我太過想要完美。」

奧斯爾續說。「這就是我。我在阿仙奴，與史浩克04、雲達不來梅、皇家馬德里隊和德國國家隊時都是同一個人。人們可能希望我改變，但我在任何地方都取得了成功，而我永遠都不會改變。」

圖片來源 : ©AFP

m記咁撚樣

拉卡錫迪復操勢劈「錫」

【Now Sports-體育】阿仙奴前鋒拉卡錫迪已全面恢復操練，如他的狀態理想，將可在下周一作客錫菲聯時復出。

拉卡錫迪（Alexandre Lacazette）自9月中開始，就因為腳踝問題而缺陣至今，期間錯過了阿仙奴的7場比賽。不過在兵工廠作客錫菲聯前球隊傳來喜訊，該名28歲法籍前鋒近日經已康復，更已經全面投入操練，為阿仙奴的攻擊線帶來一支強心針。

英國《每日郵報》指阿仙奴未來數天會密切留意拉卡鍚迪的情況，如情況許可，下周一對錫菲聯時就會派出拉卡錫迪復出攻堅，以分擔隊友奧巴美揚的負擔。

拉卡錫迪缺陣期間，奧巴美揚變成唯一一位可以上陣的一隊前鋒，他亦不負眾望，在拉卡鍚迪未能上陣的7場比賽中攻入了5球。另一邊廂，阿仙奴翼鋒域斯尼爾遜則仍因左膝韌帶受傷，而需要缺陣至11月。

圖片來源 : ©AFP

浸蝗味同雲加一樣咁柒

Emery press conference key points:

* No fresh injury concerns from international break
* Kolasinac returns tomorrow
* Laca’s first full training session today.
* Tierney ready to play.
* Hasn’t ‘closed the possibility’ for Ozil. Says he is improving ‘every day’ in training.

沒有雲加
沒有新阿仙奴

革命之父-雲加

Real獌雲加

BOB叔

【文宣奇招】 將文宣戰線帶入足球界 — 奧斯爾助攻！

阿記手足，上呀，認同請推幾下，再送多個正評

次次愛狗都要比人屌下先識醒

升天了 rip

愛狗搞撚散哂隊波，好撚心痛

咁撚多人但咁細間

潛台詞：班暴徒搞事破壞香港，好撚心痛

free felix唔好any啦

雲加=阿仙奴獨裁者

上次撕紙你未出糧

雲加為咗阿狗 西裝都冇錢買
起撚完都著住同一件

老夫子

Ainsley Maitland-Niles: "When David Luiz was at Chelsea I spoken to him a few times after games. I would ask him for his honest opinion on what he thought about my performances. It's nice to have him here now so that I can get that feedback everyday. He is a fantastic teammate."

唔怪得越踢越差

雷斯條撚樣一定好唔誠實

ching icon是蜜桃嗎?

Arsenal target Dayot Upamecano is unlikely to consider signing a new deal with RB Leipzig in order to force his way out of the club next summer. [Kicker]

白卡

【Now Sports-體育】瑞典中場基斯杜化奧臣透露，於比賽時被西班牙中場施巴約斯寸，對方叫他不要再扮美斯。

瑞典於周一歐國盃外圍賽主場迎戰西班牙，後者賽前被看高一線，但於50分鐘先失守，僅憑射手洛迪高在下半場補時2分鐘建功，逼和1:1。

效力卡斯洛達的基斯杜化奧臣（Kristoffer Olsson）今場多番跟施巴約斯正面交手，後者於69分鐘更因為攔截基斯杜化奧臣，被球證出示黃牌警告。

基斯杜化奧臣賽後表示：「當時施巴約斯叫我停止再扮美斯，我不記得自己回應他甚麼。我感到很奇怪，不明白他這話的用意。」

西班牙取得1分後，於F組以20分排榜首，肯定殺入2020年的決賽周。瑞典則以15分排次席，僅領先第3位的羅馬尼亞1分。

係咪個個西班牙中場都格衰

【獨家】殺女友疑兇 陳同佳願赴台自首

觸發港府修訂《逃犯條例》的台灣殺人案疑犯陳同佳，本月二十三日(下周三)因洗黑錢案刑滿出獄，《星島日報》報道，可靠消息透露，有牧師勸服陳同佳同意放監後前往台灣自首，為個人錯失承擔責任，陳同佳希望台灣當局不判處死刑。消息人士指，陳同佳知道自己犯下大錯，但勇於承擔罪責，希望外界給他改過機會，並引述陳同佳說對死者家屬表示最大歉意，亦對其事件引發社會風波感內疚。陳同佳出獄後會留港一段短時間與家人相聚，之後動身赴台，但仍要視乎台灣方面如何處理。

Maitland-Niles: “It's (Ljungberg’s advice) helping me and I'm happy to have him around because he's such a big figure in the team.”

台灣法官最叻係乜都可教化 然後坐兩三碌就假釋

大粒墨應該五年內就出得返黎

殺人都5年走得甩

20m要你囉

算唔算打左林鄭一大巴

林鄭會唔會困住佢 唔俾佢自首

佢明知留係香港仲危險，雖然唔算好關佢事，
但始終佢都係條藥引，爆咁多野出黎，
冇人會比佢好過

好似係前阿狗黎

無佢做藥引爆到香港咁
韓國瑜應該有得鬥
台灣人要多謝佢啦

香港都要多謝佢，冇佢，好多香港人仲未明呢個地方情況幾嚴重

終於唔駛溫水煮蛙

24

蝴蝶效應

UEFA banned Eintracht Frankfurt from selling tickets to their fans for the EL match against Arsenal.

Games taken to score 50 goals for Arsenal:

Henry 83
Wright 87
Sánchez 103
Giroud 113
Bergkamp 114
Van Persie 142

49 goals in 75 games for Aubameyang...

係

sorry,得白卡咋,簽名同限號卡全部賣晒了,每星期都會有1-2箱,有意留tg便可

西班牙君堯好串

引曬啲牛鬼蛇神出黎

佢可否寫入史書

革命之父

網上流傳一條片段，見到愛國撐警藝人出席一個疑是慰勞警隊的聚會，他直言如果自己是警務處長，兩個月前就開真槍，形容警隊十分忍得。 阿叻指最後一條防線就是警隊，認為警隊最正義及最識道理，又指其他部門都好像幫不了手。 百分百支持警隊的阿叻又相信，風波已經接近尾聲，希望警員頂多十日八日，因為過了中國國慶，國家主席習近平比較得閒。 他又不相信會出動解放軍，因為軍隊是對外敵，香港事情應由內部解決。

段狗

睇翻奥燒既球王片，個人突破信心速度，真係連第一年黎都睇唔到咁濟，經常有人講英超防守幾硬我又唔多覺

睇番條片先知原奧燒幾似我

今季仲唔到我廠拎歐霸？！

皇ma都仲有既

陳同佳/一頂綠帽觸發WW III

幾多年前
仲要唔同領隊教

譴責未

台灣d人都叫自己法官做恐龍法官，d酒駕撞死人都係坐係排就出返黎

其實都幾難WWIII, 支那會跪完再無限補血劍

真係要係打，分分鐘日韓聯軍都打撚死支那

中共點會跪
呢個時代唔會真係用軍火打啦,都係用錢

第二次冷戰

段皇爺出聲了 我地澳門同胞錢狗 仲係地核未上水

暴專各得一分排第二

張翔死撚左了
段狗只係俾人夾住要出姐

我地黨大同暴大冇得比

阿po

好靜

1on1?

RB Leipzig sporting director Markus Krösche: "We know that we have one of the best centre-backs in Europe in Upamecano. Of course we would like him to extend his contract. We are not a selling club. But of course we have to sell players sometimes and not just buy them."

佢打機就勁
現實有少少鈍
無Saliba咁sharp

岩岩起身不了

郭紹傑回港

但篇聲明都算強硬
希望佢真係俾學生感動到

香腸24

。。。。 屌你老味 廢青到咁

香港獨立聯盟：是和理非皆可殺也

中堅黎計速度同波底好屈
又硬淨

係生得細粒

好襯

艾馬利言論反擊奧斯爾

德國中場奧斯爾今季在阿仙奴長坐冷板凳，艾馬利說他的訓練情況良好，很快就可以落場比賽。

奧斯爾今季只曾上陣兩場，艾馬利說他很快有機會落場幫助球隊，不認同他早前說自己是代罪羔羊的言論。

艾馬利表示他的一切全為阿仙奴的好處著想：「我們都在想方法令球隊變得有競爭力，每一場踢得最好。奧斯爾仍然是重要一員，如果用得上他，自然會派他落場。」()

有冇人出post同綠日子割蓆牙

阿狗版林奠

on9

好撚眼訓

大家要向前走，希望不要再糾纏在南京事件了

Arsenal attacking zones and assist locations for 2017-18. Evenly spread attack, lots of goals created inside the box and from central areas, less focus on creation from wide

A journey into the post-Arsenal world of Wenger, who is 70 next week. There is melancholy there. He is the outsider now, still yearning for a dug-out. … #afc

一見到幅相就屌咗聲

出去拖女女手先

沒人拖我

又係拖牙嬸

正常

係德福過啟業段路勁多女女

我都係九龍灣

N賓係廚師定係街市佬?
著水鞋出街

中醫黎 針灸醫師

拖女唔拖仔,賤種

加泰

屌...又派d阻膠返黎

大家學大家 有排玩了
connected 下次去加泰玩
香港人 食乜都得

人地男女老幻都拆

啲人個樣笑到勁開心

正啊吊 文化輸出

-3-

>.<做咩wo

得返小妹一個/__>\

懷念雲加

落去陪

推到2020都爆唔到pi

明明方舟都冇乜人出聲

不嬲國際賽都係咁，不過又真係少得濟

俾人拉撚曬

加泰係咪未出tg?

仲未出卧底

你去做底先

Minutes played in the Premier League under Unai Emery

Leno 3555
Aubameyang 3451
Xhaka 3113
Sokratis 2919
Guendouzi 2835
Lacazette 2652
Mustafi 2615
Torreira 2581
Kolasinac 2359
Monreal 2131
Iwobi 1972
Özil 1812
Mkhitaryan 1755
Bellerin 1533
Maitland Niles 1477
Holding 807

現代足球對奧燒呢種球員既需求越來越少了
你更好腳法都要識防守，飛沙劈石
愛狗要既野，求其搵個Wilock都做得好過佢，奧燒根本冇立足之地，亦都唔肯改變自己

同埋唔覺唔覺奧燒已經31歲（加盟果時先24、5）
佢同阿仙奴既故事已經大致終結等去第度掘金

出左 但唔認

伍子胥一夜白頭

可以點唔認d 記者聞到又會影到d 煙

我有諗過佢過到黎可以幫阿狗拎到一個聯賽冠軍ga, 雖然我麻麻地佢

香港個班連yellow object都講得出啦
要唔認有幾難

而家加泰啲狗扮埋人混入去

天下烏鴉一樣黑

李城果年

真係好想知佢係比人迫定自願

牙佳

台灣恐龍法官，99%覺得有悔意，可教化，又唔係殺台灣人，判返幾年有期徒刑就算鳩數

直情係好少大報報100km march...

佢真心樣衰

真
咁樣衰抵收帽

條撚樣分分鐘坐十年就有埋台籍

人生然家🤦‍♂️

若水革命早已為巴打揀好老婆

Arsenal are third in the table.

They are nine points off 1st place.

They are eight points off 18th.

記得果時有個post話佢放監，第一時間去脫墨

應該坐完就直接驅逐出境架啦

🤟 Introducing your Premier League Player of the Month...

... it's Aubameyang Pierre-Emerick 😍

樣衰極都有女 仲有女屌 仲殺埋人 記入香港史冊
毒撚無法經歷的人生 牙佳都試過了

可能有人道理由唔洗返黎

垃圾機

英國如果脫左歐，
雲加開工係咪要申請工作證，
有啲擔心佢咁老唔識搞

佢住咗係英國成廿年有英國國籍都唔奇

佢英女皇受過勳架喎
仲要工作證

擔心佢有無工開好過啦

岩岩收到BNO

條廢老英甲都教唔掂

發覺樓上班人好唔尊重爺爺

講事實only

教得咁撚廢，應該間諜來，
等陣寫信去篤灰驅逐佢出境先

婉轉啲會好啲 爺爺咸緊

呢個真
失左業年幾兩年

迷雲來到 要光復這ar po

反雲狗與警察不得入內

David Luiz: "I think Unai is working very well with the plan to defend and then the plan to attack. I always say, defending starts with the strikers and through the whole team, and you can see with modern football that the goalkeeper is now like a No 6.''

Since Olivier Giroud won the Premier league player of the month award way back in March 2015, the next 2 awards won by an Arsenal player were both Aubameyang. October 2018 and September 2019. We love you @Aubameyang7

迷雲兒女為正義時代革命

要申請失業救濟金

回家做愛蛇條𡃁

十足十香港d 廢老咁
-6食正以前條水就以為自己好撚勁

文乃黨

智利, 唔係加泰

加泰幾日就佔領機場

不敗好碎料 我地利記今季就全勝奪冠

= ="

吊打曼聯

爺爺已經有全盤計劃拯救曼魚

講得好！

迷雲食撚屎

好球

爺爺自己落場踢重好過拉狗

變左你日日貼社運j圖 -,-

你旺下個群但不推文係咩玩法@@

依個生成器簡直就係我哋cc台休息師嘅恩物！

點解呢個世界咁多仆街

MK算有道德

食女師 mk

約人出街失敗都仲同人講想屌佢完全係性騷擾

Theo Walcott is older than Pierre Emerick Aubameyang

Arsenal's record in Sheffield in the Premier League is terrible.

Against Wednesday they have won one, drawn two and lost five and versus the Blades won none, drawn two and lost one

on9 依家雲加過日本入娛樂圈

前阿仙奴主帥雲格快將重出江湖，擔任日本足協顧問或技術總監職務，希望喺明年東京奧運、2022年世界盃大展拳腳！
日本足協幾個消息來源均確認真有其事，事實上現年69歲嘅雲格，舊年俄羅斯世界盃期間就同日本足協會長田島幸三傾過。呢位法國名帥早喺1995至96年曾經執教名古屋鯨魚（當時譯八鯨），領軍贏得日皇盃，被認為熟知日本球圈，極受日本足協睇重。
「雲爺爺」上個月同日本大型藝人經紀公司、電視節目製作公司吉本興業簽咗經理人合約，呢間公司旗下除咗藝人，仲有唔少體育明星，例如川崎前鋒攻擊球員齋藤學、畀神戶勝利船外借福岡黃蜂嘅後衞初瀬亮等足球員，雲格簽約冇耐就傳出咁嘅消息，唔似係吹水嘢，何況簽約儀式上佢仲咁講過：「我返到東京，真係好高興，我期待住喺日本足球界再次同大家見面。」

日文真係好戇鳩=·=

炒咗？

校內試合格既 十二月個n4有排溫

竟然冇人諗過等人權法過左先

想去日本探爺爺

真
啲textbooks教啲句式一啲都唔實用
但又要考

呢排冇咩心機睇綜藝

Leah

《星島日報》引述消息指有牧師勸服陳同佳獲釋到台灣自首，獲陳「原則上同意」，但希望台灣當局不判處死刑。據報陳願意承擔罪責，希望此決定亦有助「外面的哥哥姐姐」減輕憤怒，令社會事件盡快平息。報道又引述，陳同佳對死者潘曉穎的家人表示最大歉意，希望獲原諒。報道稱，陳同佳出獄後會留港一段短時間與家人相聚，之後赴台，但台灣方面仍在商討。

聖公會教省秘書長管浩鳴接受香港01查詢時表示，現階段不便多言，著記者下周初再聯絡了解最新情況。管牡師接受港台訪問時指，陳同佳決定出獄後往台灣自首，而他在獄中亦知道自己的事件引起一連串的示威，認為自首可緩和反修例風波。報導中指，管牧師有與陳同佳家人聯絡，他們亦支持陳同佳自首的決定，惟陳出獄後會於香港留一段時間，未必立即赴台。

據了解陳同佳獲釋後，香港法例上已無事可再跟進，自首與否由陳同佳個人處理，若他決定自首，要自行買機票到台灣。

法務部回應左啦

啱啱見到有人今季作客印 mustafi

生無可戀

法日西啫

真愛嚟

有啲字成十粒音
背到仆街

西文有冇咩 show推薦

漢字果啲？

Narcos

同埋要睇下個speaker係邊度既spanish speaker
Español/ mexicano/ 南美果炸用既字都唔同
智利啲人講野講得好撚快

睇完了

100% clean sheet

我覺得西人講得易聽D

b站啦 大陸野唉 我都係睇呢套

幾時教禾德文

ig?

係 最好老師都搵返個西人

Ich spreche ein wenig Deutsch

禾學左兩月唔記得哂

禾矛學過 同啲德國人做frd叫佢地教幾句
德文啲tone聽落好惡

好撚靚

kaying219

漢字同平仮名都係啦，長到仆街
好似禾個名嘅平仮名成10個音
さんようしんかんせん
有啲漢字都要加啲平仮名落去

🤔其實唔駛背架喎 啲音有例可循
聽得多就自自然然記得

我呢d 廢中差唔多三十歲人學野慢追唔番d 語感架啦

聽多啲歌 聽米津玄師同aimer

靜係識lemon

屌你老母斬肚

上面條女乜水？？？

好撚癲
派傳單姐屌

痴撚線，和里非都搞

咩戲黎

Ching撈埋我個份

識講句hi當識

根本就係想嚇怕和理非

條冚家鏟又幾撚醒
識搵人保護佢

愛狗前線靚到
班拿特 李察 禾仔
禾b

我禾助攻

Confirmed: Arsenal will wear their ‘bruised banana’ away kit for their trip to Bramall Lane to face Sheffield United on Monday. [PL] #afc

熟悉既大麻B番黎喇

Pierre-Emerick Aubameyang is the fifth Arsenal player to have won multiple Premier League player of the month awards, after Dennis Bergkamp (4), Thierry Henry (4), Robin van Persie (3) & Cesc Fabregas (2). [Opta] #afc

ig其他相同呢張差咁遠

係咪諗住跟雲爺爺既足跡成為世界第二偉大既領隊

好似愛狗咁咩講咁耐啲英文都未講好

你叫床仲難聽過佢啲英文

好聽過你啲狗吠聲

西咸場波啲人好熟悉

大家用咩方法睇波? 有冇lin

汪汪汪

2&b單刀唔入

Iwobi, Walcott, Wilshere 同場

廢到

一貫水準

爺爺年代邊個契仔啲

禾仔快撚到

雙禾果種廢

牛奶仔冇影

韋舒亞條傻仔

俾人撚左落地 再入波

太子

黑B 射爆熱刺 吧

啱先問碧g帶領李斯特城攞冠軍嘅領隊係雲加

其實係啱

屌，唔出黎既咪撚話自己係香港人

韋帝OFF

熱狗又豬

肥普88

Welcome摩dad

熱

紐卡數返生 暴聯幫人起機

買左 Doucourse la diu

做乜4 分鐘就換

專心湊仔啦

中上男神

似係傷

熱狗是咪上季chur盡哂

張伯斯唔like賀定有女友？

【Now Sports-體育】阿仙奴雙子賀定、卡林張伯斯老友鬼鬼，原來暗藏hehe情？

中堅拍檔賀定（Rob Holding）最近於Reddit接受球迷發問。有球迷問賀定：「當你告訴卡林張伯斯，你已經有女友，他不再是你的首選時，他的反應如何？」

24歲的賀定笑言：「他首先很傷心，但我認為他最終也捱過了。哈哈哈！」

賀定在去年夏天到美國度假時，遇上超索網紅兼業餘足球員Paige Almendariz。兩人很快就打得火熱，Paige的Instagram自此不再是性感及踢波相，更有大量跟賀定的放閃相。

另外有球迷問賀定，兩人鬥跑100米誰勝誰負，他再次放笑彈：「我贏，因為卡林張伯斯永遠不會看到答案。」

熱狗

我有不祥預感，咁嘅情況阿狗通常會。。。

踢四分鐘傷出?

吉祥物
一換出 即刻領先

不要太沉迷

咁都無12m

黑碧又傷

吸傷

唔明點解林伯成日唔用pulisic

According to El Desmarque via The Daily Mirror, Ceballos met with Florentino Perez, the Real Madrid president, this week to discuss his future and remains "hopeful" that a deal can be agreed to allow him to join Arsenal on a permanent basis. #AFC #RMCF

Theo Walcott now has 49 assists in the Premier League.

【別再批鬥】一時港豬不可恥

平均每季3.5個助攻

廢撚到

唔好咁講 雙十嗰季都係靠佢carry雲狗

屌奶星老孫差啲幫熱狗扳平

Ceballos hopes a reasonable fee can be reached. #RMCF signed Ceballos for €14m and F. Pérez will hope to get at least 3 times that for selling Ceballos. #AFC aren’t expected to reach €40m, but closer to €35m - a price that might be enough. [@eldesmarque]

3倍return on9

沙卡40m
同佢換

40m算抵屌

on9 wat

老你老味有親咩

屌
Maddison 今場廢撚都

死泡狗幾時收皮

渣士有d料到

u who 又改名
btw利申文黨

咁孫狗啦得未

2:1

諗梗點累牙記豬波

車狗李城又唔洗失分
屌踢撚咩

49000原來排緊15

李城幾年前搶撚完阿狗個英超 今季又搶前四

咁樣var判唔入
李城勁到

李城

般尼

屈狗頂住

維差紀念大晒

下年紀念愛狗
可唔可以比個英超我地

8場9分

車狗又贏

又話拜仁超班?又失分

RB先係真勁

On9 龍門甩手

Ben Foster on9

咖啡機戰士

熱刺var真係屈撚到，呢球手球都計入，吊你老母

屌你老母死熱狗

Var唔係no goal咩

係囉明明寫no goal

願意以我曼降班換香港有民主

打交啦屌

feel到熱狗會絕殺

拳王郁手啦

阿狗欠撚咗賓科啲咩

得一分

阿po得2個迷禾咋嘛

賓科士打真係廢撚到

合情合理

我廠3點先踢，冇撚野牙，又迫害我地亞洲區大洋洲區球迷

閪波閪時間 唔睇了

深夜西波作客升班馬＝失3分

哎喲喲，死熱狗又失分牙

唔使番工咩典睇牙

早啲返屋企訓 3點起身睇完返工

原來熱下場對猁
高普分分鐘兩場送走兩個領隊

後日到我地

比啲信心愛蛇

今年頭四：車利林城曼城

李

垃圾車就算把啦

咪係 都on99

睇下積分榜先啦青

星期一晚我廠大炒埋升班馬，你就知咩叫做後上奪冠

係呀 又失分啦
What do you think of Tottenham?

作客+3:00+愛狗+沙卡+升班馬

沙卡可能要湊仔唔踢

SHIT

好心佢全職湊仔啦, 顧下家啦仆街

水晶宮只差曼城兩分

要搵錢俾家用牙

run咗幾個月 車仔開始有番form 我估最後 車阿李爭第3第4

希望沙卡個小朋友就傷風感冒多d，呢幾年都星期六日都病下，咁就唔洗見到佢了

咁樣係對球會+佢家庭最好既決定

係車李鏝爭第3同4，我廠同利狗爭冠

惡毒到

你咁黑心㗎果然係3毛

What do you think of Shit?

李斯特城

Tottenham!

咁沙卡重傷

That's alright!

[off topic] 有無清有懶人包bj個brexit deal而家係點 好耐無跟過想了解番

[quote][quote][quote][quote][quote]

係咪10:20集合

岩岩早場
禾比禾仔韋舒亞同場唔同隊

@OG @6c

曼城唔洗中堅

鏝用兩翼好過阿狗多多聲

收天下之兵點比

唔洗中堅都超班啦
永昌官咁廢

now e very lag

領隊都唔同cup la

Yes

係咁crash

傳嗰吓靚撚到

Arsenal & Man Utd told to look at Edouard

Arsenal and Manchester United should be looking at Celtic striker Odsonne Edouard, according to former Rangers star Kris Boyd.

He has told the Scottish Sun: “For what it’s worth, if it’s the Premier League he heads for, it should be for one of the giants, Manchester United or Arsenal, and not, with respect, to a Brighton or Southampton.

“But I’ve got a funny feeling he’ll have to go and prove himself first at one of those clubs.”

On this day in 2013: Jack Wilshere scored the Premier League Goal of the Season, while Mesut Özil scored his first league goal as Arsenal beat Norwich 4-1. #afc

The 10 players to play for both Arsenal and Everton in the Premier League are:

Francis Jeffers
Kevin Campbell
Mikel Arteta
Alex Iwobi
Anders Limpar
Theo Walcott
Martin Keown
Richard Wright
Stephen Hughes
Philippe Senderos

矛跟巧耐了，反正英國同歐盟傾到咩deal都係會比國會否決，然後又要求延遲脫歐

不過BoJo今日話唔會因為國會投票通過延期脫歐就再同歐盟傾，直接係10月31拎住最新果個deal briexit

Emery on fixture congestion: "Our players - every player - is prepared to play a lot of matches & when we decided how we can do our squad for this season, we were thinking also to achieve & to have different players & 2 players in general for each position in the squad"

明叔之戰
究竟拖9定So9 OUT先?

好好多

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

好post

叫乜都無所謂
咪又係失分

今年的諾貝爾經濟學獎授予印度裔美國學者阿比吉特·班納吉（Abhijit Banerjee）、法國出生的埃斯特·迪弗洛(Esther Duflo)、美國學者邁克爾·克雷默(Michael Kremer)三人，以表彰他們「在減輕全球貧窮方面所提出的實驗性方案」。

阿比吉特·班納吉和埃斯特·迪弗洛將研究成果寫成《貧窮的本質：我們為什麼擺脫不了貧窮》一書，便揭示出懶惰是對窮人的刻板印象這一真相。

原來唔係因為我懶

咁係因為咩

因為頭髮未甩哂
十個光頭九個富

頭髮太多錢財太少

證明你越來越有錢

起身出發啦手足

爺爺保佑阿迷平安回家

祝咁多位阿狗今晚平安回家睇獌猁

愛sir

留意到琴晚 BBC MOTM 係我禾

我禾

屎魔法

希望高狗今日咪又玩爛件玩具

咩黎

有人係rb前影結婚相

又膠化運動

拉返去俾狗搞就真係..

今晚大炒錫菲聯

又有未來人

冷處理啦

屌奶星仲未汲取教訓
又膠化

[Now 新聞] 九龍清真寺遭水炮車顏色水射中，警方解釋使用顏色水驅散過程中，顏色水誤中清真寺正門及大閘，強調絕對尊重宗教自由

【Now新聞台】警方表示，今日下午約四時許，警方曾調配人群管理特別用途車輛（水炮車）驅散彌敦道一帶的示威者。當水炮車沿彌敦道駛至九龍清真寺附近時，警方一度使用顏色水作驅散，但在過程中，顏色水誤中九龍清真寺的正門及大閘。警方在事件發生後立即聯絡清真寺首席教長及穆斯林社區領袖，解釋事件及表達關注。

警方又指，一直以來，警隊與九龍清真寺及在港的穆斯林社群保持良好關係。警方絕對尊重宗教自由及會盡一切能力保護所有宗教建築物。

死黑警驚呀？

附近都無乜人 搵鬼信係誤中咩

攰到

K6 vs Saliba

誤咩中
枝炮對住個門口射

On this day in 2015: Late goals from Olivier Giroud & Mesut Özil helped Arsenal to a vital 2-0 win over Bayern Munich at the Emirates Stadium. #afc

和理非做任務
民陣post咗黑警射清真寺先得5.9k retweet 我地要推到卡塔爾半島電視台都報

[主要任務] 一定要Retweet及Like，有時間再Comment或Reply 🙏
其它任務清單 👉 /task

1. [3h14m, 20, 40] #HongKong: HK police sprayed blue paint all over the entrance of the Kowloon mosque as they were chasing protesters…

2. [2h57m, 64, 83] Some Muslim worshippers have put on surgical masks and began spraying, sweeping and scrubbing the steps of the mosq…

3. [5h15m, 78, 90] Hong Kongers defy police with unauthorized protest

4. [1h25m, 83, 95] When I saw this scene today, I am speechless too! Yes, Muslims are speechless, And I have only angers that can’t…

5. [6h9m, 174, 204] Large crowds of Hong Kongers defy a police ban and begin an illegal march, their numbers swollen by anger over the…

6. [4h58m, 289, 332] The mosque’s stairs are stained with blue dye laced with pepper spray. People are retching from the stinging chemic…

7. [5h16m, 354, 386] Kowloon mosque in a sea of blue after the water cannon came through. People vomiting because of the intensity of th…

8. [1h10m, 497, 599] Hong Kong police #water cannon, mixed with #blue irritant, quite unnecessarily but deliberately shot at Tsimshatsui…

9. [6h16m, 597, 662] Hong Kong authorities beef up security ahead of an unauthorized rally by pro-democracy protesters.

10. [3h24m, 668, 862] Masks aplenty as a sizeable crowd floods Kowloon against Hong Kong's mask ban. Thousands are still determined to pu…

11. [7h18m, 622, 932] 重慶大厦(チョンキンマンション)では、尖沙咀お散歩中の市民に南アジア系市民がお水配布中。お水配りながら、彼らはマイクで私たちにこう言いました。 「ここは僕たちの家だ！香港人加油！」 みんな、香港人！ カレー食べにきたけど人多すぎ…

12. [7h45m, 702, 908] Ethic minorities distributing free water to support the #HongKongProtests at Chung King Mansion.

13. [7h7m, 709, 905] MASKED MARCHERS: Tens of thousands of people defy the Hong Kong government’s #AntiMaskLaw on the 20th weekend of…

14. [7h3m, 706, 908] Resist, Hongkongers! #FiveDemandsNotOneLess #StandWithHK #hkprotest #rebuildHKpoliceforce @appledaily_hk

15. [7h51m, 773, 845] Hong Kong tightens security ahead of planned protest

我twitter ac又比人lock

笑撚死，成班狗乸著短袖入清真寺

唔好狂retweet/tweet香港
要9up下其他野

智利一黎就燒成幢地標,點跟呀

Er er 狗打比清真寺say sorry
人地叫Mosque,佢叫左temple

每日任務吹奏爺爺屌柒愛狗

把聲唔係好似er er sir

她幾碎？幾能正

如果block到就型

身手依舊

有冇人用唔到nowE睇獌狗？

ccc坐下板先

睇唔到啊屌

廢到...一秒後就比人世界波

我禾琴晚球世界波中眉

唔入就唔叫世界波啦=.=

旺角夜晚先捉咁多人

用盒仔睇得聲無畫
用電腦網頁版暫時順

串王串到

猁狗冇咗 salah 比王者獌吊打緊

唔想批評，但玩左成日都無諗過散
係要拖到咁晏比班狗食宵夜

有冇人see雙狗大戰？

猁狗是咪想放水保住 so b

怕玩殘件玩具

班狗九點幾個陣敗走左次
可能因為咁心雄掛
點都好
要尊重前線留守既決定

好撚廢曼聯典解咁都打和

獌主場唔易踢

有預感最連唔洗輸

可能0-0

狗屎運vs神秘力量
打和

悶到差d訓著

獌狗壓住打

leah真係正到顛

我老婆好肉緊悶過愛蛇d波

廢明奴廢到

對住我哋就變全盛朗拿度

班記者好專業

睇完 origi 就覺得其實 salah 真係好勁

對我地入勁多波

1:0

皇者獌要奪冠了

獌...

痢

猁狗

4424

VAR 咁都唔吹返 foul
on9?

var

4424 正式回歸

咁都有得var

個var有咩用

4424 is back

唔應該用var呢啲case

大家想曼定利羸

check 入波點會唔用 VAR

想曼喎續住命先反正sob都係垃圾

神秘力量都敵不過金錢

今鋪撐p牌仔

梗係想 19000 俾人大炒
反正猁撚都追唔到

保住爺爺個不敗

英超只可以得一個領隊不敗奪冠

球證上晒電

神秘力量會係完場前出現

班球證鐘意操縱賽果
VAR幾精準都冇用

今場唔輸我廠返到主場都炒到利狗仆街啦

和波最好

愛sir屈到喊

費蛇比哂order la

獌狗個丹占屎幾勁

尋日熱狗仲離譜
var只係多個籍口黑哨

獌狗

black vs black

VAR rule out

手球就會睇到

？

var 4424

正式宣布金錢 4424 > 神秘力量

手球先睇到

完半場前

4425

var半場大

獌呢場點輸

有哂hidden agenda

曼年要羊點會羊唔到

var 個作用係咪話比人知英超擺明打假波

可惜敵唔過var

SOB垃圾牙狗又羸唔到?

英國首相+女皇落左order唔俾曼年柒落去

愛狗重廢

趕住痾屎

事頭婆唔幫阿狗

利勁撚慘其實

迷leah

猁要還啦

唔好對獌先還得唔得

中間個荷蘭妹好撚正

兵工廠拍片證拉卡錫迪復操

【Now Sports-體育】阿仙奴在周一戰錫菲聯前有好消息，前鋒拉卡錫迪全面復操，更現身官方影片。

由阿仙奴官方Twitter的影片所見，拉卡錫迪（Alexandre Lacazette）已經參與了阿仙奴一隊的正式操練，而且訓練強度不弱，小組對壘、「馬騮搶球」等訓練都見到拉卡錫迪身影，而且他態度輕鬆，似乎狀態不錯。阿仙奴的官方消息如是說：「拉卡錫迪康復情況良好，已經全面復操。至於他會否於對陣錫菲聯一役上陣，我們稍後將會決定。」

拉卡錫迪在9月中受傷，一直高掛免戰牌至今，阿仙奴一隊中餘下奧巴美揚一位前鋒「單天保至尊」，如今拉卡錫迪或有機會復出，對球會而言絕對是好消息。

相關片段：

圖片來源 : Twitter圖片

係囉屌
不過呢兩隊邊隊羸都唔爽

出來都係踢<70分鐘

死獌狗玩埋私家var你老母臭閪

Saliba win Koscielny lose

Premier League points since Ole Solskjaer was appointed full time

Liverpool 45
Man City 43
Chelsea 32
Palace 30
Leicester 28
Arsenal 25
Everton 24
Wolves 24
Spurs 22
Burnley 22
West Ham 22
Bournemouth 19
Newcastle 18
Man Utd 17

希望saliba唔好好似k6成日重要關頭派膠

今日k6半場就傷出

愛狗都玩埋一份

望完人地D中堅
先覺得雷C長傳真係好屈

張狗

比囝個髮型好型

獌隻Fred仲廢過沙卡

正常
沙卡點廢都勁過Fred

枉為巴西人
冇乜森巴味

利記失分 我廠好大機重奪

想睇愛狗mark 奧燒

當曼城死？

轟同李城

聽日有無阿叔

六分波 出Xhaka AMN有得贏

希望有 佢可以sm錫菲聯

猁狗廢到笑
19000 今年又大炒軌又贏猁
前四冇難度

緊係情願獌一沉百踩啦

破左佢個不敗奪冠先啦

有隊長Xhaka指揮先有得贏

飛鏟

有AMN Xhaka，對面唔傷當我廠輸

要主守防反先得 主攻就唔掂

攞歐聯

咁都無牌

4424 VAR 升級版

mma足球

痴撚線

其實場波悶到訓著

猁三叉戟少咁個真係爭好遠

班後備雪到凍晒

其實 salah 真係勁

比 19000 打返起士氣好危險

高普狂屌OX

屌你條迷禾狗又燈

salah雖然成日9射 但都起碼有得射下

呢樣就係之前討論既地方
3個永遠唔識傷先勁到咁耐
點知冇左沙拿, 文都廢埋

張伯倫 質素有限 做波仲未有進步

真 陣間又連勝N場到聖誕

一個拉開幾個注意先

猁兩閘好撚勁

OX我地唔係玩緊燒味呀, 屌你

占士咁勁既

差啲兩粒

猁狗今場冇晒啲氣勢，廢到
拎波 推進 傳波 樣樣都唔順
又冇人做波

冇咗Salah

1:1

曼隻JAMES勁到癲
15M買到底到仆街

利

Lalala

都係要和

希望利狗見好就收
唔好玩爛玩具

又搞我地爺爺個不敗

猁狗今日踢得咁垃圾
1 分執到啦

又燈到

OX係廢到人人都知佢想做咩 比人食晒身位

猁狗會輸俾啲護級隊啦

會輸比愛蛇
認真

100 分成隊最廢
係咁斷

Sob唔應該換福啦

5分鐘

一講完即刻爭啲入

完全唔值40m
爺爺又贏

岩岩一開猁狗就追和

so爸b

LALALA仲廢
不過入波
基達好撚勁

firmino 今日廢到

利班後備幾耐冇正選過先得架

對阿狗嚟講最佳結局

100分激撚死高普
笑死

猁狗終於繼連勝

mane潛撚左水

一齊失分皆大歡喜

獌靠張狗取得1分

19000排13

3分變1分
sob變so9

聽日做14弟

ar po 24